﻿
Release notes

«+» добавленная функциональность;
«*» изменения, не влияющие на конечного пользователя;
«-» исправления ошибок.
	
Версия 64.2
	+ Радиопоиск 
	* Удержание CSD
	- GUI
	
Версия 64.3
	- Установка единиц измерений

Версия 64.7	
    - Управление нагрузкой вкл/выкл. 
    - Управление нагрузкой устранена проблема с установкой настроек
	- Возвращен файл настроек.
	- GUI в вкладке подключения (проблема активации кнопок)
	- Исправлено: галка отобразить перестала скрывать текущие показания	
	- Исправлена проблема распознания 302АРТД и 103АРТН 
	+ Сохранение файлов режим индикации в любое желаемое место
	+ GUI заблокированы элементы управления до открытия соединения  с прибором
	+ Добавлена поддержка :
 		+ МАЯК 302АРТД.132Ш.2ИОПЖ2Б.A1
		+ МАЯК 302АРТД.132Ш.2ИОС2Б
		+ МАЯК 302АРТД.132Ш.2ИОР2Б
		+ МАЯК 302АРТД.132Ш.2ИОР2Б.A1
		+ МАЯК 302АРТД.132Ш.2ИПО2Б
		+ МАЯК 302АРТД.153Ш.2ИОПЖ2Б.A1
		+ МАЯК 302АРТД.153Ш.2ИОС2Б
		+ МАЯК 302АРТД.153Ш.2ИОР2Б
		+ МАЯК 302АРТД.153Ш.2ИОР2Б.A1
		+ МАЯК 302АРТД.153Ш.2ИПО2Б
		+ МАЯК 302АРТД.253Ш.2ИОПЖ2Б.A1
		+ МАЯК 302АРТД.253Ш.2ИОР2Б
		+ МАЯК 302АРТД.253Ш.2ИОР2Б.A1
		+ МАЯК 302АРТД.253Ш.2ИПО2Б
		+ МАЯК 103АРТН.131Ш.ХХХХХХ
Версия 64.8
	- ошибка при открытие порта

Версия 64.9
	+ режим сервера
	+ Добавлена поддержка :
 		+ МАЯК 302АРТН 	00 01 2F 11
				00 01 2F 12

Версия 64.11
	- журналы


Версия 64.12
	- режимы работы импульсных выходов 
	
Версия 64.13
	* Маяк 103АРТ...Ж1(2)Б

Версия 64.14
	* работа с flow control при открытие порта
	+ чтение и запись СИДК
	+ вывод версии в десячном виде
	+ работа с SMS центром согласно протоколу ПУ Маяк
	+ скрыть показать параметры в разделе нагрузка
	* раздельные поля для IP:port

Версия 64.15	
	- отображение доступа к пунктам меню у m660

Версия 64.15.1	
	- исправлено имя для прибора 302АРТ вариант 00 01 2E 40

Версия 64.15.2	
	- исправлена ошибка с некорректной записью ip:port для gsm модема